一首歌印證香港呢廿年既倒退

LMF 一首WTF
歌詞入邊既事理應講緊差唔多20年前既事
但歌詞都而家都岩用
社會應該越黎越進步
但香港呢廿年來不但冇進步過 仲每日退步
當時梁錦松偷步買車單野 用「一時大意」為由幫自己解釋
但最後自己辭職
到今日律政司大波驊知法犯法都可以冇事
真係wtf

唔係佢地企得前
而係香港跟本不停咁退步